比男朋友發現左連登ac

佢問我點解成日扮女人開post，點答佢好

俾個屎眼佢屌

屌左
屌咪佢個個

射完了

仲問我做乜開埋哂啲膠post

咁點解扮女人開睇post

內心係一個女人

你男朋友都成日扮女人開po 打和

死基佬

基都得罪你

gay

你知唔知點解你GAY會得罪人, 因為你個屎眼日日比人屌到反哂皮, 肛門括約肌鬆哂。你有無諗過同你一齊撘同一架LIFT, 同一架巴士地鐵既人既感受, 佢地無時無刻要承受你瀨屎整臭成個場既威脅，無時無刻生活係不安同惶恐之中。
所以你話你啲死GAY佬係咪得罪唔少人

你是咪比人屌過有陰影